嗚~TA 講英文好似含住條撚講出嚟, 聽唔明佢講乜, 點算T.T

拔返條撚出嚟

I D LIG DO CHANGE DE GALA=I'd like to change the color.
印度口音好難頂